金鐘地鐵站開始多人

塞死晒

放工時間姐

開始多人放工

等左十分鐘仲未上車

去❕